屌你班連登仔可唔可以咁冇人性， 而家的確有平民死左

上水嗰個阿伯定確係比手足掟死，亦都有係卧底狗做呢個可能性， 但你班仆街可唔可以唔好老屈個阿伯有份掟磚所以佢比人掟死係抵死，由頭到尾佢全程喺度拍片，乜都冇做過。 仲有啲係咁spread fake news話係藍絲team kill自己友，屌曬你地老母， 而家死咗個係平民呀，你地點解可以一d人性都冇，講埋d咁冷血嘅說話， 要係咁屈佢有份掟人，有錯就要認，而家要做嘅就係要盡力補償佢嘅家人( 手足自發性籌款比佢家人)， 都好過係咁講埋啲冷血說話話佢抵死， 同埋文宣嘅方向就要清楚指出係藍絲無lala掟手足先， 手足先要還拖但嗰個阿伯無啦啦行入去拍片結果唔小心掟死咗佢純屬不幸， 亦要指出唔肯定掟佢嗰個係卧底狗定係手足， 而唔係係咁spread fake news。 如果連登仔仲有一點人性嘅話， 希望可以盡最大努力去幫助死者嘅家人，而唔係講埋d冇人性嘅說話， 否則我哋咁樣同政府嗰班毫無人性真正嘅暴徒係冇分別。

利申:絕不割席，但希望大家要保持理性， 唔好亂咁畀5毛帶風向

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）

如果你地覺得個post係廢嘅就由佢沉底

講得啱
比翻d理性同人性

要捐都俾自己手足家人先，拉

有冇黑警福建狗籌錢畀陳彥霖周梓樂家屬？

戰爭時期你有冇見到敵國會籌期比人地傷亡？
你係咪黎搞笑

我唔介意悼念，捐就一定係去世手足行先

負評嘅睇曬全文先la

可以唔捐錢，的確係手足優先， 希望個個都話個阿伯抵死， 講埋呢啲說話嘅人同班藍絲根本就冇分別

唔希望

你都痴孖根，我地手足死左幾個月啦，仲要日日有人死
人地開香檳呀，又唔見人地捐錢比佢地？

拍片好似係咁拍示威者？

因為嗰班狗根本就係仆街， 我哋同班狗唔同嘅地方就係我哋係打著正義嘅名號， 我哋係有人性 ，問題而家有平民死咗，唔通班狗開香檳慶祝我哋又要學佢哋開香檳慶祝？

條友有份落場想撙磚頭

點解咁介意fake news?
對家用好多，我地唔策略性咁用點打
戰爭狀態啦

我睇過條片覺得佢似係食花生多啲

咪撚就係 樓主呢類死阻膠個腦真係裝屎
屌佢老母垃撚圾

補你老母捐錢比對家
個腦裝屎

push

有錢都比中槍孤兒 比個垃圾藍屍 屌你老母啦
同情心都要放岩架
你老母如果被掟死果個係手足
你條撚樣咪淨係rip
又會唔會主動叫籌錢呀？
死撚開啦偽善撚

二次大戰炸撚左德國城市，死左好多平民，猶太人是否同佢講對唔住？

你以後將你份糧大部分捐俾佢家人，問題解決之餘你又可以獨享道德光環。

企去果個位拍片

嗰個阿伯有份對住後生仔碇磚㗎喎，你幫個會殺我地嘅人籌錢？你有咩居心？

明明係對家掟磚先 點解要我地賠

真正無人性既係你
有咁多手足比人掟落街而死你唔開post講
為左佢你先開post?

屌你5毛

左膠上腦
佢唔係拍片就係掉緊手足磚啦

阿伯係藍屍,為何不聽POPO指示,硬要站在對陣的中間,硬要同抗争市民造成<零距離>呢?

幾個月前已經死左義士, 樓主岩岩放監？

我shock 咗
未見過有咁大愛既人

你做藍絲好冇

好無力，點解咁既嘢都講得出.....

垃圾post 不推文唔該

大愛撚 拉

拉
推到樓主自首

左膠

扮黃想呃錢

連衛兵load唔到打爆拆燒之外嘅建議
樓主唔洗哂心機啦

做人冇公關.....

我懷疑樓主係死者個仔先會諗到眾籌比佢家屬
之前有隻狗過勞死又洗唔洗入我地數眾籌比佢呀

其實仲推呢單野出黎個智商唔高得過藍絲幾多

我睇過條片佢係面向示威者

開香檳真係做多左
但亦都唔需要道歉
借呢件事警戒下班藍絲仲好

係連登講人性係要講晨早講左啦

首先，冇人知佢係咪藍絲，第二，佢係手足個方向掟死佢'， 好大機會因為手足而死 ，第三， 要捐係因為佢好大機會因手足而死 捐錢可以唔捐，但而家叫你哋唔好再話佢抵死，咁又好難？

你要做都唔會阻止你

不過警察同藍絲有無籌過旗比示威者

佢地連太子站啲花都要拆

連將軍澳啲悼念蠟燭都要整熄

我地冷處理件事已經好好

樓主屌緊啲講冷血說話嘅人啫，冇撚理由要眾籌掛,我要幫唔撚幫左手足先？日撚日死手足政府又有冇同情半句呀？

我地最多做到唔講冇人性嘅嘢，籌錢就一定唔撚得

阿先生
你係咪大愛左膠到咁
我地有人死左D藍絲開香檳啦
你仲幫人籌錢

唔好理，樓主五毛膠黎
想玩內部分化

拉

樓主不如你去自首認左佢啦

話抵死係有d過火，但人地開緊戰主動走去藍絲陣地度，佢係咪藍絲有待認正，有人當佢係敵人完全可以理解，正如黑警射緊tg，示威者還擊緊，唔係記者會唔會走入黑警個陣地影相呀

只認同一句說話
唔好成為自己討厭個種人

悼念可以, 捐錢就SORRY不了
可以利用個做下文章, 表達依家個政府情願你民鬥民都唔解決個問題

岩哂d左膠做啦
我呢d不嬲唔係大愛撚黎既，只幫手足

而家對家就係想屈係手足做，你仲自己搶住認，係咪on9，係捐都政府同民建聯捐啦

我就覺得連登個班見到個呀伯死而拍手叫好嘅人個思維根本同藍絲冇分別,都係痴撚線,但係籌錢補償就傻左,第一當時根本就係雙方有來往,第二呢啲事發生根本就係政府責任黎

死左咁多手足人地有冇籌錢？個個人黑警鄉黑藍屍打到仆街，身體受嚴重傷害有冇人籌錢？
呢個阿伯自己受親共派煽動出黎主動攻擊人先，手足俾人丟到爆頭你唔講？
要籌係佢地藍屍籌，關我地乜事？
我只可以話同對佢死亡深表遺憾

二千單屍體發現案
冇可疑

唔會捐囉on9
手足都唔夠錢 仲捐俾藍絲
佢有份拍手足片㗎

笑死，你捐囉

不敢苟同

On9

所以個重點係就係佢只係食花生但比手足誤認為係敵人，但仲要畀連登仔屈佢有份掟磚， 仲要個個都話佢抵死。

Sauce? 你話死就死？

已block
唔係我地做既野唔洗認頭
拉

講依d 會比人話係5毛

你帶頭捐啦，等睇入數紙

捐錢未至於
但係基本尊重啦

意外呢 d 野冇人想
講清楚唔係有心飛佢囉

啱

痴L線 學啲狗話齋 唔出街未唔話危險囉 仲要行到咁出抵死

都痴撚線

拉 on9 post

收皮啦
你想認自己出去認咗佢
啲曱甴拉到咪拉 洗唔洗我地供埋個人出去呀？
你出去叫啲曱甴供曬犯法啲黑警出黎先啦不如

我屌你老母手足死咗咁多個又唔見你捐
呢個時間想嚟借人哋嘅錢行偽善之實
收皮啦
不推文

叫藍屍自己捐先啦，我地自己人都未幫仲要幫人地

你帶頭捐三個月糧去教大家點樣重新顯現人性光輝一面，你唔捐死全家，我地等睇入數紙。

唔係掟磚阿嬸掟到伯伯咩？

文宣要做野 悼念要做 我地要贏道德

今時今日仲諗光環

你鍾意籌就自己籌飽佢
我就捐星火嘅

阿伯唔知乜料,參與群毆,責任當然自負.
警謊都有講,唔關事嘅人, 快速離開.
唔係參與者,點解走到咁近咁入?

我鍾意捐錢俾邊個你吹咩

我唔係狗，唔講風涼話，佢死咗大家都唔想，rip
係捐都捐手足先

捐錢？屌你老母 死者家屬呀？

冷處理

你都黐孖筋，佢明知危險仲企中間拍片? 歷史上有邊次抗爭冇死人? 示威者死咗咁多人， 啲男仔有冇可憐過你哋? 要走天真路線根本唔適合做抗爭， 共產黨就係蝦你啲咁嘅戇鳩仔，你要同佢講道德佢就愈要恰鳩你，明唔明?

屌你地老母，我開個post個重點係叫你地有翻d人性，捐錢又唔係一定要你捐，叫你地咪再鬧無辜嘅死人都唔得？ 係人都知大把手足冇命la, 問題係呢啲嘢個個上得連登嘅都一定清楚， 仲需要我開post去提？ 我係因為而家見到個個都屈嗰個阿伯係藍絲仲要屈佢有份掟磚然後不斷話佢抵死，我先覺得有必要開番個post去提點返大家

樓豬呢啲垃圾 直接block就得

on9

國際忙人黃之鋒都不忘屌一屌陳展浚哩條仆街

自已走去拍手足片，扺死

當時個個有份掟磚嘅都有責任,主動掟或襲擊嘅一方責任更大.
印尼記者都未有警謊道歉同負責嘅啵.全世界都睇到架.

你幾時捐錢俾阿伯啲屋企人？

呢單野本身就係應該冷處理
但就硬係有人推返上熱門

戰爭狀態

平乜撚民
藍屍垃圾黎

過去5個月死左咁多人,班仆街有冇可憐過我地,人地仲冇人性過我地木

而家個post嘅重點唔係叫你哋捐錢呀係叫你哋有返啲人性唔好再屈個阿伯呀， 捐唔捐錢你哋自己話事，但咪再屈9個阿伯，仲要話佢抵死

唔開香檳算係咁
無必要為非同路人衆籌

特登架佢.
印尼記者果單咁明顯,政府同警謊聲都唔聲.

真正敵人係政府同中共，佢哋搞文革所以先死人

難聽啲講，做咗七十幾歲人都唔知咩叫危險，真係唔怪得人， 最多抗爭完後燒返啲金銀衣紙畀佢，安心上路，下世唔好做中國人

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

正義？
周街放火打人叫正義

我地好有人性

但唔會對藍屍甲由有人性

第一唔係個個話佢抵死，最多係大部分人都對佢既死無感，第二都話企埋一齊有人懷疑佢有份掉磚好正常，條片又唔係由頭影到落尾，而且只係有人唔係個個，你唔同意咪據理力爭說服人囉，又屌又話人同藍絲一樣咁極端只係分化

你唔好咁無人性消費阿伯啦，你帶頭捐啦

弱智，不推

我就係睇曬全文俾負評你嘅

即係有手足唔小心掟死 Popo 一樣
做乜要可憐佢, 幫佢 ?
唔話 TK Fake News 係因為要顯示我哋智慧同藍絲唔同

打緊杖仲係到廢話多多
15歲孤兒你又唔忽錢佢

我捐啊，捐D幾十億精入你老母個子宮等佢生返個正常既仔，唔係好似你個冇腦畸胎

唔需要捐錢俾佢 要捐都捐手足先
唔需要再落井下石 話咩佢抵死嗰啲就夠

咁印尼記者只係採訪,工作職責所在,仲有批文.警謊蓄意謀殺都無下文.
721果日開始已經法治就無咗嘅喇................

拉

pish

唔推 係捐都俾手足先

not true
覺得你個post 廢係要幫手拉

大家同我拉

睇哂 照負皮 + 拉
反省下

對家殺人如麻 你應該去叫對家收手先
呢家你就好似班阻膠咁
黑警打人第一個閃
召喚神獸果時就第一個衝出黎話唔好唔好

首先，錢就免啦，捐錢只係代表你認投
但係呢，係咁倚發聲明慰問，擺埋鼠王芬，黑社會上枱
最後一句唔會係惡勢力屈服
呢啲關公技巧係值得做既

你都on9

睇片=事實?
你憑咩做判官?

我地有手足死 唔見你搞眾籌叫啲狗/藍屍悔過?

要錢問港共拎

你要做大愛撚 唔該你死去無國界幫手
香港有你呢種光環垃圾係唔會爭取到任何野

拉呀手足

行得仲前過佢地自己人黎影相 企正係兩邊中間
先唔好講佢影人有咩目的
打仗果陣有冇戰地記者會企正係兩邊中間影相? 仲要駁緊火果陣

佢唔行埋去拍片，點會俾人掉中？
因果關係
拉

Shut the fuck up bro.. This is a protest... Of course there are going to be people getting hurt. I understand that no one wants citizens to die but this is a fucking revolution. Show your condolences and move the fuck on. If we lose now, all the teenagers will die next. Hong kongers have to add oil!

藍屍不嬲雙重標準

唔割就冇問題啦柒頭，你連割都唔敢就收皮啦

On9 post

咁有人性點解點解你唔關心荃灣被墮樓手足？或者天水圍催淚彈爆頭15歲𡃁仔？又或者葵涌爆頭阿伯？

拉
死左膠

(1) 條友自己掉磚先
(2) 你唔發起眾籌幫自己人先, 周同學屋企人, 西灣河中槍同學

結論: 屌你老母啦死五毛, 風向 post 唔洗理, block 左佢

有冇睇清楚條片架 另外一個角度睇得好清楚
係佢後面條着黑裙藍絲掟死呀伯

推呢個

你都on撚7 9
你有無聽李家超講 如果佢唔係現場 就無事
同埋 我同叻哥一樣 只見到一般打鬥

有人比人砍死左 有人傷到仆街
人地攻擊 大律師都話可以反抗 自衞
理性？ 其實好理性

唔通一直比人打 比人砍 就應該？
手足大家出黎 預左無左條命阿 仆街
自己食花生 唔睇路 係唔岩架
仲有 好明顯兩邊對立 如果阿伯無野 佢就唔會企對家啦

最後一點 係咪對家掟死手足係咪就岩阿

行入去食花生？

藍絲無救佢

岩 咁手足死左有無藍絲捐錢

屌你老母啊 邊撚個話係手足dum死？睇片啦on9左膠

自己手足過身都未籌要幫個阿伯籌, 請問你腦裝屎?

無錯

你係咪弱智
人地藍絲都唔會同情我地啦
連周同學走左啲人都話佢係抵死
對腳俾司機車斷左仲有52萬收
你係咪忽上腦

「佢唔係現場就無事啦」

左膠最撚鐘意道歉捐錢

1. 拒有份掟
2. 拒係失救死, 佢D三姑六婆唔救佢
3. 有錢點解唔係比周同學家人?
4. 而家的確係 有D不準確, 之前死果推? 仲有佢出得來掟, 仲叫平民?

拉

我只能夠希望佢下世投胎做返中國人

你以為有分別你就真係太天真
差佬死我一樣開香檳

唔係FAKE NEWS問題
佢地係要將所有野攬上身入手足數之後話不割
仲要連續幾日狂開POST

啱呀 拉

岩

你又憑咩講佢係只係食花生呀傻鳩
我就無話佢抵死既 亦無諗住兜佢係tk死
你憑乜肯定佢唔係藍絲呀？

籌旗做多左
象徵式悼念集會
再整個宣言希望政府回應民意 唔好加劇人民之間既衝突

你對阿伯死左仲激動過自己手足死左喎

要討論嘅不如討論下天水圍15歲男子比催淚彈打中個頭果件事啦
其實仲有好多單，唔明點解你地要咬住阿伯呢件事唔放
對家煲大呢件事，你就要跟佢？

你地煲大其他對自己有利嘅野好過啦唉

On9
沙田tg射上5樓入屋呢

軍師可唔可以煩少陣

咁俾藍絲斬果啲手足點？
俾人殺左啲義士點？
講人性？佢地班撚屌掉石，打人先
依家俾個藍絲阿姐TK，我點解唔開香檳慶祝？
佢唔去打人就唔會有事
根本就係啲藍絲自己拎黎賤

我有錢都俾周同學屋企人啦
屌你老母

捐都捐俾手足。
擺明係意外, 70歲仲去做戰地記者。

樓主自己去自首拎光環啦

你老母 周同學俾狗打死個時，你有冇岀聲籌錢？帶風向狗

有d 00後真係無腦

死黑警屌你老母

Yes

人命係重要，但班執法者都唔當學生人命，有咩資格話示威者冇人性

班mon po dog自己破壞法治，踐踏人命，仲反過黎話示威者冇人性，知唔知醜架，呢家根本係披住法治外殻的人治

贏左嘅 唔介意研究下
但贏都未贏同我講損錢？
敵人黎架 唔好做左膠

喂 樓主 講兩句

岩，其實要籌係咪都應該籌俾一班手足先呢？

唔通周同學就唔無辜？俾人斬到皮肉分離既就唔無辜？坦白講，大量無辜市民中TG都要自己俾錢去睇醫生啦，邊個幫佢地？

果度互相掟緊磚你無啦啦衝入戰場俾人掟中就叫無辜？(仲要只係想影黑衫唔係想影晒兩邊喎)，你估自己真係戰地記者呀？

你都on99
個腦坐住左
我地都有手足死左
咁對方點？籌錢都唔撚講啦
係立法會默哀都話唔岩規矩
宜家要我比錢就真係唔撚岩規矩啦
屌你老母

你眼殘咋
似？姐係你都確認唔到啦
唔confirmed 就收皮

手足死左邊個同情？你去同情條廢老？ 屌你老母

我哋死咗幾百個人
有冇收到一毫子？
先唔理佢點樣受傷
暴動無政府狀態下
意外死咗一兩件
你籌款就係外界承認
用民主旗號殺人
貓哭老鼠
如果下次私了藍絲錯手重傷又養佢一世？

不推文啦屌

應該叫佢幫藍絲擋磚

手足死你又唔出黎既？
街坊你差佬整死你又唔出黎既？

邊個執磚掉人先

So?
佢都有份掉磚
明知有機會死都去
抵佢死啦
但前線手足預咗無命 都要幫你
你唔撚输 咁你嘈乜撚野？
係咪要唔流血抗爭？
死咗個阿伯 我哋死撚幾多手足 同路人 傷撚咗幾多
我屌係老母啦